去警察總部搵警察投訴投訴警察科果個警察

毆打案事主家人將投訴投訴警察課

#本地 警員涉嫌在北區醫院毆打疑犯案，事主兒子計劃明天去警察總部，投訴當日幫他落口供的警員，即是去投訴「投訴警察課」。(8/22/20:51)

#Now

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

投訴 警察投訴課 嘅員工可以比邊個查？

佢自己

下次可能要投訴上次投訴投訴警察課果個差佬

推

不受理 可以走

突顯制度荒謬姐

個到最低級都係3柴唔知有冇得meet柴

支持

Push